應該點同d性格比較冷淡嘅女仔溝通？

之前沒秒覆比佢話我唔秒覆 結果依家寫嘢比佢但係被人藍tick

（佢通常10分鐘內就覆機 但係text嘅時候完全唔會加emoji）

死心啦 對你有好感想發展既唔會唔用emoji

但係佢有send過心心比我

要覆嘅點都覆左啦 如果個女仔真係對你上心的話。
佢對你冷淡大多係性格比較內向
即使你點樣去打開話題 佢都係擔當話題終結者。
早啲放棄吧啦。

利申 追過一個對自己冷淡嘅女仔四年

可能對住你冷淡啫

拎condom出黎

算啦 對你冷淡姐

有無諗過只係對你時先性格冷淡
狗公真係好恐怖，婉轉d唔撚明，係要大大力羞辱至得

同你講嘅有d似 佢啱啱同我say咗sorry話唔識珍惜我 唔知可以點樣覆佢...

小小毒撚 沒經驗 謝大師屌醒

完了吧 如無意外

巴打 i know that feel
其實我都幾頹下 我係鍾意文靜d既女仔 拍過幾次拖都係文靜派
但係我到依家都係摸唔透點樣同呢d女仔相處or keep住傾計

淨係對你冷淡姐

自己都係一個少用emoji 既人
有好感都好少emoji
唔係好鐘意用😏😜😘😳🙈依啲
因為感覺好似太主動同太flirt

冇人係完全冷淡架 係睇人架咋 對住鍾意嘅人一定唔會冷淡

最撚憎用emoji

認同

佢話接受唔到咁快 覺得好驚 叫我比多d時間佢
係咪應該放棄

條女咁樣應你。我覺得都係想收你做兵多啲。
盡量當佢朋友咁對待，唔好比太大反應佢

唔好理佢